點解埋大請d黑人食蕉？

今日走去埋大做野一入門口就有個黑柴截停朕去另一個入口又有個黑人女人
仆乖唔通我入去打劫咩

夜晚可以捉d唔聽話夜歸女學生女女女

試下抬棺入去

我諗係請因為請本地人好易請到黃絲 咁黃絲保安就會隻眼開隻眼閉幫啲學生/外人

MK大學 想營造落CLUB氣氛

黑人先無d藍絲廢老保安咁煩 又有禮貌
不過聽聞請黑人好貴

嗰班之前喺LKF做

City都有

個個都好大隻